屯門兆康連儂牆被人拆曬

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

有冇巴打可以去貼返

不守牆
但今晚起番

唔駛理佢, 22號再貼過

建議符近手足, 隨便整返幾張A4 紙上去,
聽日河妖大隊去清理,要佢哋徙時間去清幾張

然後22日大隊整返

//
何妖不是叫藍絲撕18區連儂牆嗎？難道你打算把舊文宣翻印了事？如果18區都湧現中共70年來的惡行，會是一個怎麼的畫面？上到外媒報紙上，又有甚麼效果？

只要將文革批鬥知識分子的照片，放到兩米高，貼到牆上，一幅又一幅，人人走過這條歷史隧道，喚起了上一輩的慘痛記憶，你說對抗爭，有甚麼幫助？
//

拆啦 再貼